大埔那打素醫院患者再檢查後呈陰性

#ALERT 消息：大埔那打素醫院初步測試呈陽性反應的兩名病人，再檢呈陰性 (1/29/21:52)

今日新聞話會有假陰性

潛伏期

支那D測試劑好撚流喎

彈出彈入

古惑的菌

啲病毒好蠱惑

今次大鑊

而家d試劑邊度入口？

只要係武漢同支那黎都80%中

假陰性

大獲

其實會唔會係支試劑唔得咋

個個國家都確診到，大家都講緊有機會假陰性，點解外國啲reault咁快出？
點解香港驗極都確診唔到既？

假都當真，寧願隔離好過出黎！

難分真與假

要控制確診數目嘅上升速度